機場的困難就像囚徒的困局 有去留的二難

看見大家很多嘈去留問題
我不否認當中有鬼在吹風向 但大部份都是真心為大家，去留都有道理
問題個核心係邊？
個重點：
留，有足夠數量既人阻礙客運大樓提供服務，結果無服務就無旅客，無旅客自然落閘放狗，來個密室大屠殺
不留，無足夠數量既人阻礙客運大樓提供服務，有服務就有旅客，結果運作如常，黑警由你地和理非，等你回家時先伏擊
所以其實二邊都沒有錯
個核心就是咁，都是為大家好
問題怎樣取得平衡是個大難題

出發點係要唔要玉石俱焚

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

絕對認同樂觀Sir

呢個時候唔可以失太多民意

問題唔係呢度，香港人未有同警察死過既覺悟
而家佔好有可能都係等比人射比人拉
你嬲咁又點

另外佔領又係比人斷水斷糧，又可以捱幾多日

不過講返轉頭唔一定搞佔領機場，大把野可以玩住先

消息唔流動
仲夾雜唔少假消息
無大台既情況下
好容易造成恐慌
要諗諗點解決

佔貨運優先呀咁多位！客運上到機但貨運走唔到經濟損失先至大呀！

我同朋友有一啲中長線戰略建議

認同請分享！

(冷暖氣軍師)八月中: 目前運動目標及方向

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

無大台就係咁
要記住
不分化

依個時候要諗嘅係點解有咁多一手fc嘅消息都唔可靠
1. 到底係某部份港鐵/航空業從業員有心發放流料？

2. 係佢地嘅老細/集團 eg.mtr 有心放錯流料
同港共政府合作
過左今次示威者一棟？

3. 係警察有心 fake晒咁多個持份者 令大家杯弓蛇影？

我覺得 3就一定架喇 但如果連2都係真嘅話
大家就更要多加留意 眼看未為真